想知點樣可以將普通相p返做即影即有相嘅效果

想用ibstax share sp-2印返出黎 但係想要返個鐘朦朧陰影嘅感覺 有咩app可以做到?

snapseed vsco

放落電腦再用即影即有影個mon

揀好圖整矇佢再用app就得
不過真係影就好少可矇矓陰影